去過少年監獄，你問我答

等我抄下橋先

衰咩

posession of d.d

最難忘嘅事

幾歲去？

岩岩到步見福利官叫我踎低 講句你好靚仔喎然後重執左10秒

15歳

人呢

多唔多靚仔
Gay佬入去會唔會好爽

TC?